點解香港會變成咁。我好攰

我用返林鄭月娥你講既每一個字眼，請林鄭月娥你好好回應

我一直以為政府係會聆聽民意
我一直以為和平冷靜理性係處理問題的方法
但事實呢？100萬人和平上街？政府莫視
200萬上街？政府都不理會
之後4條人命，4條人命呀!
政府依舊無變到處理方式,繼續無視！
咩叫絕望你知道嗎？
警察暴力對待某些手無寸鐵的示威者
對著撐警遊行的暴力中年人士就隻眼開隻眼閉
你同我講有外國勢力？自己人打自己人？
可唔可以醒下呀？會唔會為左錢去博左自己條命，去冒住要負上法律責任去咁做呀？

各位覺得年輕人攪攪震既，你地覺得呢條條列通過左之後，你仲會有安穩生活嗎？你地大部分可能[求穩]，遊行/佔領/衝擊無疑對社會造成片刻不穩定，但你有諗過我地同你地一樣嗎？我地都想未來有安穩生活先迫不得而，希望政府撤回方案呀

我由細到大都感受過無數次絕望
人生不斷失去，學業，愛情，事業總是不如意
我知道我係好撚負面
但無人撐住我，我好攰
我亦唔想身邊朋友，同事，家人任何人去承擔我呢種負能量，到頭來留下來陪我有幾多個？
那我先說再見

陪你一齊行嫁巴打
唔好離隊丫

樓主，我地要齊上齊落

你攰嘅話，不如我地一齊做番隻港豬先啦！

你的確要抖抖，但係係俾個腦抖抖
抽離下最近發生嘅事情先

你住邊區呀？傾下先

有咩唔開心可以喺呢度發洩 我支持你

呢度好多人陪伴你

香港呢排真係好多苦難
無論邊個陣營 用咩方法都好 大家嘅心係連埋一齊 大家嘅悲傷係一樣㗎
我地都要比林鄭活得長命

攰嘅話請你嘗試抽離一下
唔好睇連登住 比自己抖一抖

應承我地 齊上齊落 好嗎？

唔準離隊呀
宜家就陪你！